八皮野，港共既陰毛

你借八萬，佢就 lock 住你，你未還清，唔使想移民

又咁講
會移民既又會唔會借
借得既人又會唔會移民

要失業先借到
失業仲有錢移民？
移到民會還唔起呢8萬？

移得到民會唔會差果八萬蚊

窮撚到要借錢仲邊有錢諗移民

yes